        ------------------------------------------------------
                        Neru OS Support File
                By moppoi5168 Last update: 2018/06/20
        ------------------------------------------------------
ー目次
-まえがき
-コマンド一覧
-今後の予定
-製作者の連絡先

ーまえがき
Neru OS作者のmoppoiです！どうですかこのOSは？
楽しいと感じていただけたら凄く嬉しいです！
これはこのOSのヘルプファイルです。
もしかしたらtviewコマンドを使ってこれを直接見ている人がいるかも
しれないので、書いておくと、これはhelpコマンドを使ってみてもらう
ことを想定しているファイルです。別にこっちで見ても結果は同じなん
ですが、雰囲気が大事なので次からはhelpで見てください(笑)
まえがきはこれで終わりです。

ーQA
Q: Windowsのほうがいい
A: 比べないでください（白目）

Q: なんだこのUIは！？
A: 私はUI設計が好きです。でもセンスがないので時間を費やしても
意味がないんです（泣）。UIもこのOSの課題ですね。

Q: バージョンは？
A: osinfoコマンドで見れます

Q: ちょwwはりぼてOSじゃんww
A: そwwうwwだwwよww(泣）

Q: バグ見つけたんだけど
A: 連絡先より連絡してください。

Q: 俺、このOS改造する
A: KL-01ライセンスなので全然OKです。でもこんなOSをベースにしたら多分
ロクでもない事になります。(license.txt参照してください）
自分で一から作る方が最高に楽しいですよ！

Q: コマンドってどんなものが？
A: cmdlist.txtをtviewで開いて
ください。そこに一覧があります。

Q: 上の物以外
A: 私が必要だと感じたら追加するので個別に相談してください。


ー今後の予定
未定です。私の気の向くままに変化していきます。

ー製作者の連絡先
Twitterアカウントは@naogramerです。ご自由にDMでもどうぞ。
Twitterアカウントがない人用にメールアドレスも書いておきますが
できればTwitterで連絡してください。その方が早く返信できます。
メールアドレス:takayama966@gmail.com

